7名議員被捕或預約拘捕 聶德權稱「唔好有咁多聯想」

RTHK

2019-11-09 HKT 08:32

7名立法會議員被捕或預約拘捕，全部被指涉嫌在5月立法會審議逃犯條例修訂時，觸犯立法會權力及特權條例。政制及內地事務局局長聶德權表示，拘捕行動「唔好有咁多聯想」，認為是按警方工作採取所需要步驟，不存在和區議會選舉拉上關係，又說警方拘捕前他並不知道有關行動。

聶德權在一個電台節目表示，區選4年一度是十分重要的選舉，政府和選管會的使命是盡一切努力，令選舉和平有序、公平公正地進行，但今次處境和過往不同，要作各方面的準備。他說有候選人受襲，辦事處和宣傳海報等受破壞，令人擔心，希望大家停止暴力。

被問到兩個星期後是否合適舉行選舉，他說不會貿然押後選舉，去到迫不得已情況才會考慮。

笑撚死，咩唔好咁多聯想，之前律政司既員工先出聲明屌7 鄭若樺同梁卓然特登831前先儲埋儲埋大搜捕

根本次次政府講乜就掉轉睇就得，之前猿國強都話DQ無政治考慮

此地無銀
做到呢個位都唔知？

“唔好有咁多聯想”
正正就係共產黨嘅愚民政策，可惜香港人文明高質素，唔係愚民！！

事實上 呢個政府係真on9

想幫狗隊洗白？

高官:政府無......

咁interpret就岩

on9

狗宮唔好有咁多聯想可以止暴制亂啦

聶德權 你都唔好咁多聯想

叫佢同選舉主任講啦

政府誠信一早破產啦，依家講到唔會有人信。乜嘢唔好咁多聯想，港奸聶德權你心照啦

黑警被市民割蓆都係3萬宗個別事件，唔好咁多聯想話人針對黑警

這就不要做一些令人懷疑的事！

出門前入去rt + like + reply
（最新）Senator Rubio 出聲講議員被捕

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

係叫何妖唔好咁多聯想自

推